We hadden dus vele uren voor onszelf; Ik had alles gehoord wat voorbij was, en voelde een droevige druk in mijn hart, toen ik het feit begon te beseffen dat het voorstel van de heer Vincent, indien aanvaard, zou leiden tot onze scheiding, en ontneem mij mijn geliefde Miss Evelyn.
Het idee heeft me gemaakt erg verdrietig en ik toonde geen flauw benul in het profiteren van onze extra uren recreatie met mijn zussen, totdat Mary me begon te betoveren mijn melancholie, en vroeg wat ik daarmee bedoelde.
Ik zei meteen- 'Ziet u niet, als juf Evelyn met meneer Vincent trouwt, dan krijgen we er nog een gouvernante, en kunnen we ooit verwachten iemand te krijgen die zo vriendelijk is en een uitstekende leraar, en die ons zo weinig lastigvalt in onze spellen. "
Ach ... dat is heel waar en we zouden vreselijk geïrriteerd zijn als we dat wel waren bekeken en onderbroken.
Echter, meer reden dat we het zouden moeten maken het grootste deel van het huidige moment, dus kom mee, Charlie, en laat ons wat hebben echt goed neuken.
